有無細機介紹

Feel到部SE就打柴，有無差唔多size號嘅機推薦

8

轉會？

Nokia 3310

無所謂 忍受唔到大機

有無智能電話推介

Palm

都係得sony，iPhone 8

pixel 3

Sony唔好買MTK U就OK，
鍾情iOS都係買iPhone 8啦，
應該無機再細得過4.7”

用過xz2c 正垃圾
而家用梗iphone 8 正好多

買返se

我太耐無買過Sony機
對上嗰部係XA1 Plus

巴打而家用梗咩？

我都係幫人買機，
我自己試過跳去Android，最後都係揀返iOS
利申：Oneplus 2 -> iPhone 7 -> Nokia 6.1 Plus -> iPhone 8

唔該各位巴打 等我參詳一下先